終於見唔到柒喜人條仆街啦

等左好撚耐

熱烈地彈琴熱烈地唱

小鳳姐

千早狗 柒達等人

搵人定期番高登陪下佢地
陣間過埋嚟就大鳩獲

可唔可以回下佢啲柒相？

最好唔開放畀an機用
等班仆街喺嗰邊嘈撚飽佢

見唔到佢見垃圾真係好正

我都黎佐e度嚕